狗仔狗女，只要你唔再認賊作父就免你一死！

香港公安警賊做過咩衰野，全香港人心知肚明！
禍必及妻女，冇人叫你隻狗爸爸打人子女，性侵人子女！
開學之日，你證明唔到你係人類的話，全港人類就會幫你絕育刮眼。
倒數開始

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

嘩 咁暴力 建議警察子女上去大陸讀 避避風頭

真係應該係咁，大陸教育好，醫療又好。

721有班話要幫人教仔
咁依家係咪調轉幫返人哋教仔？

講到好似你真係會去收佢哋皮咁